自爆咗真係好難出post

你再唔郁手我地份grp project就攬炒喇

又同我講話個ac唔係你嘅？

緊急 希望有4000和理非幫手

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂